netvigator 續約價係咪企硬架?

好貴....
又冇乜台畀到1000M (同時用緊hkbn)

send cut form
續約部先會打俾你認真傾，你呢個時候先有資格壓佢價，同我壓到佢落$90~$110先好簽續，如果死都冇呢個價，就轉台

我講緊1000m價錢

寬頻海鮮價 邊間先係真正平靚正

唔該晒....我馬上req cut form 先